我去左揾大大，去埋右揾小妹

巧正牙

條隊好長

好想同小妹做愛

個主題on9 到唔敢睇

好想㩒住小妹砌

切合主題，係一對白痴情侶

小妹大唔大波
H漫呢

波平如鏡

樓主有冇屌小妹啊

犯罪氣味濃郁，不了

等你做第二個大大，比小妹養幾好呀

有得屌你屌唔屌

我叫雞算

佢養我嘅話，我屌到佢反艇

有無樣

帶哂口罩

又係佢地

大西妹

依家睇熱狗

lm跟進